點解AKB速報冇Paruru份

由頭睇到尾都冇
係咪禾眼花

乃木坂全員圈外

垃圾

速報第一牙

同柏木老咪一樣百大不入

彩呢
迷路呢